[尋失物] 有無巴絲今日晏晝係中環執到卡套？

有無巴絲今日下午三點幾
係中環皇后大道中近陸海通大廈(中環GAP)到利源西街個啲位執到個Charles&Keith藍色石紋cardholder 內有紅磚學生證 八達通 員工證 住户證同啲濕碎野

連登有愛 如果有巴絲執到可以tg我

附上卡套外貌圖一張

雖然唔係跌咗咩貴卡套/身份證信用卡 但都希望搵得返